連直播都做唔到 入面班人死左都冇人知

屌點幫好

做到，好多台直播緊

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

人地咪直播緊囉屌你老母解散軍

有fd入打電話!叫佢口耳相傳!!!!

Push

睇唔到喇

舊片

cutted

今晚屠城。

簡單啲咁諗，睇返機場升降嘅航班仲有無抵港航班
只要未係最後一班就一樣可以留

啱先完全聯絡唔到喺機場嘅fd
佢地走咗先見到我message

img]

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List